重度抑鬱想死

.

咩事🤔

撐住啊!!

重度弱智有你份，有勇氣死無勇氣生存

屋企人
前途
感情
乜都好大壓力
所有野都係自己做成咁

覺得生活各方面都比壓力影響住
巴打你一定過得好辛苦好辛苦
有冇信任既人同你傾下？

我有社交疲勞
身邊朋友都俾我趕走
我係一個好糟糕既人

自己坐係海旁
bk哂屋企人bk哂朋友
冇朋友真正了解我
我都一直拒絕緊想了解我既朋友
我份人好糟糕

你認為真係冇一個朋友係你需要既時候同你傾？
巴打 每個人都有做錯野 犯錯 覺得自己糟糕的時候
但係 有冇一d時候你係覺得自己唔糟糕先？

永遠開心唔哂
做緊d應該開心既事時
永遠開心唔哂
返工返到忍唔住喊
細個好堅強出到社會好脆弱

你會係呢到同大家傾 其實你係咪都想將你既痛苦同人傾 同人分享？

永遠開心唔晒 睇黎你都好想真正放鬆 開開心心 係咪啊？係你既記憶入面 對上一次開心係幾時？

冇真係冇 係朋友面前一直都好開朗
同朋友玩果陣表面好開心
內心永遠都知道自己開心唔到

有冇發生左一件咩事令你覺得自己開心唔到？想聽多d 如果你願意同我地講

好壓抑咁
幾時開始係咁？

好耐好耐以前冇為意開心唔哂呢個係咩feel
呢幾個月越尼越嚴重身邊d人淨係識叫我睇醫生

如果你可以係我朋友 咁樣問我就好

巴打 我而家都有severe depression 要定時睇心理治療師

建議你真係唔好屈住 想喊就真係要喊出嚟
同人傾訴好重要 你人生中總有一個你最信得過嘅朋友
我明白同人講完你仍然會depressed 但至少你當下終於有放鬆同喘息嘅空間

我想知睇心理治療師詳情係點

i know that feeling

希望你唔好了解我感受
我唔會想有人好似我咁難受

死得去一了百了
死唔去一係努力做人
一係一世有後遺症

我真係知道呢個係乜feel
係朋友面前可以玩得好癲，好開心
例如如果有d frd羅你黎講笑個陣
其實自己就已經有少少介意
但自己都要陪笑落去
自我開解啦樓主
呢個真係好重要

樓主去睇精神科醫生
同自己和解